HTC HD2 係咪HTC唯一神機?

好似升到盡升到android 7.0

連htc 10都唔夠打

htc desire eye

2014年3000蚊台灣買

真正神機 趺左超過廿次落地無事 用到而家都唔hang

神機有幾部
Sensation/XE/XL
Cha cha Wildfire Salsa Explorer
全部都好勁 朋友仲有用

MTK都唔錯 m9+ e9 e9+

m9+果堆邊忽唔錯

曲到圓

wildfire都神?

神機唯一只有desire HD同one

對唔住我真心左

MTK果批幾乎全部都係HTC嘅污點喎（X9例外）

擺明曲

Hero 同 desire 當年唔錯

HTC smart唯一清泉

legend is better than hero

刷到而家都仲有rom,想買部嚟玩

flash神機

我第一部就係desire eye好正
隻藍好靚次次一班人影相都要用我部機

個mon 睇落好大